呢個記者做car review真係好求其

有無人可以數到佢5分鐘入面講左幾多次Er,er,er
仲1999咁完全唔知佢講緊乜 MxxCxxx ,yyyyMomo都好過佢多多聲

While同樣係一條幾分鐘既片個外國佬就帶出架車既重點 Ererer可唔可以學下人地d優點

利申：非打手

想講好耐
條友咩車都讚，求其講幾個缺點又話可以接受
炒左佢啦

我反而覺得lawrance 好過automomo
Mat 就無得比啦，人地英國數一數二

Lawrence 得個搞笑
以為自己好幽默
不過一週其他記者 例如eric仲垃圾

Momo個後生仔都好垃圾成日係到唔知笑乜 同Lawrence 半斤八兩都係咁垃圾
老d個個就好少少起碼講野有point

我明佢唔想得罪代理商，但都唔洗咁下話

Agger但佢講野完全唔好笑

automomo 鳩叫完全唔想睇

講野成個劉以達咁

Lawrence 講D野好廢
完全無資訊可話
只係將眼睇到既野講返出黎

MenClub John 專業好多
起碼有做功課同埋好多連帶資訊

蘋杲同一仔D車評不嬲垃圾
佢地連屎都可以讚

睇menclub個肥仔好過
要輕鬆就automomo

Topgear都ok

本地既應該menclub john最有料

咁樣做車評 啊豬啊狗都做到啦

香港topgear
我見到top gear 浄係會諗起Jeremy clarkson

Topgear HK個Donny Ng之前做RX-7經典重溫俾人屌到化開，有興趣可上FB睇吓

以下分享嘅呢條片係佢做嘅R32經典重溫

GT-R過200
鬼唔知你阿媽係女人咩

咁有d車原廠係裝左speed limit既
無記錯歐洲d寶馬好似限速155 mph，不過都高過200kph多多聲

果個law雲屎
有時候講野勁急勁快係咩事

日規R35, NC1果啲都有鎖180km/h

但我引述一下佢講:「同日本版有咩唔同？佢有Airbag…同埋佢冇鎖個極速，據知呢架車係可以行到過200」

近排蘋果有個女人試車
屌你老母完全照讀d spec 出黎
我上網搵到搵到啦

一野拎個半神枱級reviewer出黎 我都真係無言了

求link

MenClub John Chan >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>automomo狄sir>>>>>>>>>>>Top Gear HK >>>>一週

但其實肥佬都成日erererer

睇佢要較1.25倍速

岩岩正想貼

即係menclub之前試focus rs果d先係review架嘛
你老母呢個阿姐 上到車就係是但講下錶板 中控台就算鳩數
咁我自己落showroom睇唔好？

MC肥仔
有進步 好好睇

想深入又要中文睇台灣啦

蘋果動你想幾有料

但肥仔好少做新車評

無，淨係想講一仔蘋果有幾垃圾

嘉偉哥完勝。怡塵都唔差

蘋果試車條友之前都有暗示過話，話代理肯借車做測試唔想有負面野，所以講野就住就住咁。你可以話香港人小氣搞到車評質素都差過人。

同埋心水清就分得出邊d係真心讚，邊d係缺點當優點講。例如部車無自動門佢會話簡單設計先耐用又少樣野壞。

YES，台灣呢D 先係做車評
蘋果動擺明收左錢賣廣告，差太遠，正常都唔會睇佢地

manclub超正
睇曬全部車片

唔鐘意蘋果個女人

睇carwow真係好詳盡

果件阿嬸我都費事睇落

幾分鐘貨仔就已經講嗮d重點

同埋都真係講得幾中肯

On average people save 3600 pounds when buying a new car through carwow

here’s five annoying things about the car

我都係睇怡塵， 佢集集都強調自己180[sosad

不過我覺得Lawrence ok 既， 講真佢啲片得個5分左右， 都唔叫review la, 純粹介紹有時笑下未算。

另外我覺得狄sir 同mc 肥仔都唔錯， 一樣學到嘢

to find out more

有聲既屌

頂唔順佢講幾分鐘野Er 幾10次，又要懶型懶好笑咁

馬力望落好細 得佰幾匹 踩落去有少少turbo lag
但你話係咪唔夠 其實唔係既 日常生活係夠用既
廿幾萬比到呢啲嘢你 偷笑喇